[卡路b]God of War大結局外傳之三打女武神

不爆機不收台

謎之音:你唔係岩岩打爆左啦咩?

直播link

其他GOW集數 覺得好睇既訂閱埋我既channel!無限感激

yo埋黎睇

yo